# Mes Projets Informatiques

Bonjour,
sur ce git je vous renverai a tout mes projets effectué depuis mon début dans l'Informatique a travers des liens dans ce README.

#L2
Street fighter
https://forge.univ-lyon1.fr/raya/street_fighter


#Flutter
INCOMMING

#L3
Réseau de neuronne sur la detection d'image
https://forge.univ-lyon1.fr/ekip2chok/reseauneurone

Graphe
https://forge.univ-lyon1.fr/unturcunarabe/tp9lifapc

